咁既天氣叫凍

在下 笑到好大聲笑到隔離屋個阿姐出黎問我咩事 咁佢就一個人住 佢開左門 我見到佢屋企好靚 好多名牌 之後我就覺得我不想努力了
多謝凍天

你係咪弱智？

青山搵左個位比你

阿姐個種溫柔香 係18歲少女身上一定搵唔到

你會感受到我身體有部分 堅硬無比 個時就知道我既體溫

69好嗎

可

對唔住 我都係鐘意阿姐 無比既溫柔 只會吸引我 估唔到阿姐個春天咁快到左

未撚試過4,5度里

點解咁撚多負評